機場係福地

港豬冇話阻到佢地返工

Push

集機場就唔會比人話阻街